緊急呀！！大量狗上緊yoho去雞地條橋準備包抄

9:59 推呀

再推？

推

推呀屌

幫推

我無野講

光復香港！
時代革命！